CCTVB《那些我愛過的人》根本係抄HKTV《來生不做香港人》

又係講兩姊妹鬧交，又係互相指摘對方害死阿媽

又要俾人話你仲睇TVB啦

藍屍屋企人要睇

拳王d 體力差咁d

睇CCTVB仲有面講出嚟

翠如bb